法甲球迷好高質，香港人學嘢啦！

今日睇到哩段新聞，真心佩服法甲球迷！啱哂和理非！

如果夠人，你哋會砌啲咩岀嚟呢？

Push